{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000035",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 제이루팡펜션 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 - ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。 - 基準人数を超えた場合、追加料金が発生することがあります。 - 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 - ペンション内のペット入室が可能な場合以外は同伴入室が拒否される場合がありますし、払い戻しもできません。 - 青少年の混宿は法的に禁止されています。 - 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 - 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 - 客室及び施設利用時に毀損や紛失された場合、宿泊客の責任であり損害賠償が可能です。 - 客室内での魚や肉の焼き方は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 - 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 - 他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒などは控えるべきです。 - リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 - 予約特典としてスパ/ウォルプール、IPTV/WiFi、プール、バーベキュー場などをご利用いただけます。 - 完全に休息を楽しむことができるスパ施設があります。 - 全客室でインターネットを便利に利用できるIPTVとWiFiが提供されます。 - 夏場はきれいなプールで水遊びができます。 - バーベキュー場で家族、恋人、友達と一緒にパーティーを楽しむことができます。 - バーベキュー場の利用は18:00から21:00まで可能で、炭とグリルのレンタルサービスも提供しています。 - バーベキューグリルを使用した後は、整理をしてください。 - 客室内には器類などがすでに用意されています。 - 駐車はペンション内に可能なスペースがあります。 - 周辺には朝のコヨ樹木園、南怡島、スッポン島、カピョン四季ソリ場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えた場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペンション内のペット入室が可能な場合以外は同伴入室が拒否される場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の損害や紛失についてどうすればいいですか？",
            "answer": "客室及び施設利用時に毀損や紛失された場合、宿泊客の責任であり損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室での調理はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の焼き方は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒などは控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、全額払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が利用できますか？",
            "answer": "予約特典としてスパ/ウォルプール、IPTV/WiFi、プール、バーベキュー場などをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのようなスパ施設がありますか？",
            "answer": "完全に休息を楽しむことができるスパ施設があります。"
        },
        {
            "question": "全客室でインターネットを利用できますか？",
            "answer": "全客室でインターネットを便利に利用できるIPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用はできますか？",
            "answer": "夏場はきれいなプールで水遊びができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用は18:00から21:00まで可能で、炭とグリルのレンタルサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの使用後は何をすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューグリルを使用した後は、整理をしてください。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が用意されていますか？",
            "answer": "客室内には器類などがすでに用意されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には朝のコヨ樹木園、南怡島、スッポン島、カピョン四季ソリ場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 627,
        "QA": 853
    }
}